又一城開始部分撒退

中庭展覽要1：30前清
未知其他店舖點樣
一陣update

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

又一城好似兩點閂

2點閂又一城

你可唔可以俾 link
佢好似唔係咁講

陳雲講野反轉聽係常識吧

提防高級五毛，條友廣東話怪怪地

除左五毛之外真係好少見會打咁撚多逗號